Notebook耳機插位有問題

所有耳機插入去都有啲高頻聲，係唔係一定要換插位先救到?